香港不死 中國不倒

你同意嗎

1 push

2 push

中共不亡，香港不興

要置諸死地而後生？
香港同中共攬炒後
要搞返起香港一定快過中共搞起中國

唔敢講不過呢d都係香港人既共業了

Push 大家可以諗下